重要水幾多人比人拉/ 打 先肯停手？

一班唔肯承認活動失敗既人

根本無作用 無人理
外國報紙一細格都無份

好心你地班PR
咪燃再水人出去啦
屌你老母
班細路比人拉就一世㗎啦